覺唔覺得蒸魚其實係比狗食？

難食到嘔
賣相又核突
得罪講句真係狗都唔屌
覺得蒸魚好食咪因爲個鼓油
反而炸魚柳真係世界級

咁覺得炸魚好食係咪因為個炸漿？

假膠得太明顯

識食一定係咖哩魚

新鮮魚一定係蒸最鮮味, 用炸既, 都係啱雪藏魚

召喚蒸魚安

樓豬成世人未食過正常哪蒸魚真係可憐

就係條魚垃圾先炸走啲縮味

比貓食 狗都唔食

Yes

樓主好酸

有錢至得咖

好食呀

你食開屎？

你係唔係蒸開金魚嚟食

我係狗
最鍾意食蒸魚

十卜ching
食開魚仔餅

咁多骨你心地唔好

生食咪得

一直都淨係食清蒸新鮮海魚
老豆仲誇 海養既都唔食 淨係食海野生既

睇得出

又係你條傻膠

根本中菜全部垃圾
係d食古不化既老屎忽先會食